（DSE撚）聰明既你 入一入來

5*324 中史4 中國歷史4 (combine cert)
Jupas 排
a1: CityU 中文及歷史系 JS1103
A2olyU 語言文化及傳意廣泛學科 JS 3480
A3:EduU 中國語文教育榮譽學士 JS 8105

大家覺唔覺咁樣排點？

中文三個五星星 speaking 4 有冇機會appeal 成功？

讀牙蘇走後門入3大把啦

A1-2 可以博lower quart,但A3最好搵冷門科 同埋有mean 不過每年唔同 網上都有數據可以參考下

edu得好少位 唔好當水泡

兩科中史

A3 有冇suggest

A3 有冇suggest !!

lingu中文會唔會考慮

會啊

有時間每一科都睇下啦 唔好漏
係度講左 連登就會個個都填 之後個mean會唔同
好似以前bu China studies city Asian studies 都係比連登仔吹奏到個mean推上去

lingu中文放a3好安全